[{"question": "https://www.zhihu.com/question/34626465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34626465/answer/157935941", "content": "\n\u7b2c\u4e00\u672c\u770b\u54ed\u4f60\u7684\u4e66\u662f\u54ea\u672c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39449024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39449024/answer/156555789", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u725b\u903c\u80fd\u8ba9\u4f60\u5439\u4e00\u8f88\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39449024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39449024/answer/158489538", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u725b\u903c\u80fd\u8ba9\u4f60\u5439\u4e00\u8f88\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58065417", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58065417/answer/157850677", "content": "\n\u4f60\u7684\u732b\u61c2\u4e8b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58379817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58379817/answer/157822664", "content": "\n\u60f3\u6587\u6bdb\u9009\u6bdb\u8bed\u5f55\u5728\u9501\u9aa8\u6216\u8005\u624b\u81c2\u4e0a\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58565859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58565859/answer/158246918", "content": "\n\u7537\u751f\u771f\u7684\u597d\u8ffd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30174126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30174126/answer/158008007", "content": "\n\u6291\u90c1\u75c7\u4f1a\u5f71\u54cd\u5916\u8868\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57852890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57852890/answer/157485849", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58646279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58646279/answer/158139019", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5171\u9752\u56e2\u4e2d\u592e\u6279\u5224\u5f53\u4ee3\u827a\u672f\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21252607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21252607/answer/157868159", "content": "\n\u4ece\u79d1\u5b66\u89d2\u5ea6\u8bb2\uff0c\u820d\u5229\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\u7269\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34378366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34378366/answer/157773482", "content": "\n\u4f60\u770b\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u5730\u56fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58698158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58698158/answer/158530122", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 Caffe 2?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34918870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34918870/answer/157988504", "content": "\n\u65b0\u4e2d\u56fd\u6210\u7acb\u540e\u5efa\u6210\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u6709\u683c\u8c03\u7684\u5efa\u7b51\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54399502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54399502/answer/157595512", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u7f51\u4e0a\u8d5a\u94b1\u7684\u9879\u76ee\u6216\u751f\u610f\u613f\u610f\u5206\u4eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58721652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58721652/answer/158252868", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 iOS \u7248\u5fae\u4fe1\u516c\u4f17\u5e73\u53f0\u8d5e\u8d4f\u529f\u80fd\u56e0\u82f9\u679c\u76f8\u5173\u653f\u7b56\u88ab\u5173\u95ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58740773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58740773/answer/158428295", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5973\u751f\u6709\u6ca1\u6709\u771f\u6b63\u7684\u4fee\u517b\uff0c\u5728\u751f\u5b69\u5b50\u8fd9\u4e2a\u65f6\u5019\u6700\u80fd\u4f53\u73b0\u300d\u8fd9\u79cd\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37885169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37885169/answer/157531882", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u8d5e\u7684\u8001\u620f\u9aa8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20729258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20729258/answer/158422895", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u975e\u6d32\u7684\u9633\u53f0\u4e0a\u79cd\u83dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42976111", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42976111/answer/158422594", "content": "\n\u5149\u4e00\u5e74\u8d70\u7684\u8def\u7a0b\u53eb\u5149\u5e74\uff0c\u90a3\u4e48\u5982\u679c\u5728\u8ddd\u79bb\u5730\u7403\u516d\u5343\u4e94\u767e\u4e07\u5149\u5e74\u7684\u5730\u65b9\u770b\u5411\u5730\u7403\uff0c\u90a3\u4e48\u4f1a\u770b\u5f97\u89c1\u6050\u9f99\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58639959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58639959/answer/158454540", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u540d\u5b57\u9017\u6bd4\u7684\u79d1\u5b66\u5b9a\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58565859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58565859/answer/157758635", "content": "\n\u7537\u751f\u771f\u7684\u597d\u8ffd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24917544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24917544/answer/154775610", "content": "\n\u4f60\u751f\u547d\u4e2d\u6700\u8270\u96be\u3001\u75db\u82e6\u7684\u4e00\u6bb5\u65e5\u5b50\u662f\u5982\u4f55\u5ea6\u8fc7\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49129840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49129840/answer/158197123", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u6b4c\u624b\u7684\u771f\u5b9e\u6027\u683c\u548c\u4ed6\u5b98\u65b9\u4eba\u8bbe\u975e\u5e38\u4e0d\u7b26\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52707189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52707189/answer/157389023", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u5f88\u591a\u4f18\u8d28\u7537\u751f\u6ca1\u6709\u5973\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58645911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58645911/answer/158365884", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u534e\u4e3a\u5b98\u65b9\u5bf9\u95ea\u5b58\u4e8b\u4ef6\u7684\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58692970", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58692970/answer/158199768", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7231\u8c46\u662f\u7231\u73a9\u6e38\u620f\u7684\u7f51\u763e\u5c11\u5e74/\u5c11\u5973\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58646279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58646279/answer/157983538", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5171\u9752\u56e2\u4e2d\u592e\u6279\u5224\u5f53\u4ee3\u827a\u672f\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53929003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53929003/answer/157792567", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90fd\u8bf4 DOTA2 \u6bd4 LOL \u590d\u6742\u548c\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39424074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39424074/answer/81456688", "content": "\n\u5a5a\u68c0\u67e5\u51fa\u827e\u6ecb\uff0c\u80fd\u4e0d\u80fd\u8ba9\u533b\u9662\u5411\u914d\u5076\u9690\u7792\u75c5\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/157330886", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58606083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58606083/answer/157774083", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5b54\u5e86\u52cb\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58429237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58429237/answer/158257826", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6210\u4e3a\u77e5\u4e4e\u7684\u5927V?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51873093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51873093/answer/157975431", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u60c5\u666f\u8ba9\u4f60\u5207\u5207\u5b9e\u5b9e\u5730\u611f\u53d7\u5230\u65e0\u6bd4\u7684\u6050\u60e7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40848552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40848552/answer/88519392", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u5171\u5728\u65e9\u671f\u7684\u6587\u5b57\u4e2d\u559c\u6b22\u7528\u5404\u79cd\u6bd4\u55bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58755908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58755908/answer/158494616", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u6709\u54ea\u4e9b\u201c\u836f\u4e38\u201d\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26157038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26157038/answer/157915775", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u52a8\u5bb9\u7684\u9057\u4e66\u3001\u9057\u5631\u3001\u9057\u6298\u3001\u7edd\u547d\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58550907", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58550907/answer/157612543", "content": "\n\u6211\u6ca1\u6709\u7ed9\u72d7\u6813\u7ef3\u5bfc\u81f4\u4e86\u72d7\u88ab\u8f66\u8f6e\u649e\u6b7b\uff0c\u662f\u6d3b\u8be5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58424544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58424544/answer/157811975", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u67d0\u81ea\u5a92\u4f53\u7684\u8a00\u8bba\u300c\u5927\u57ce\u5e02\u771f\u6b63\u7684\u793e\u4f1a\u5e95\u5c42\uff0c\u5176\u5b9e\u662f\u90a3\u4e9b5A\u7ea7\u5199\u5b57\u697c\u91cc\u3001\u6bcf\u5929\u4e0a\u73ed\u6253\u5361\u4e2d\u5348\u5403\u76d2\u996d\u7684\uff1f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56339355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56339355/answer/152322535", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u623f\u4ef7\u6da8\u6210\u8fd9\u6837\uff0c\u4e3a\u4f55\u6ca1\u6709\u4efb\u4f55\u7ecf\u6d4e\u5371\u673a\u7684\u5f81\u5146\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58309895", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58309895/answer/157735642", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\u7684\u5b59\u8fde\u57ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58671176", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58671176/answer/158426773", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u72ec\u751f\u5973\u7559\u7f8e\u4e0d\u5f52\u5ac1\u8001\u5916\u7236\u6bcd\u5d29\u6e83\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53597765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53597765/answer/157933584", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u6709\u80fd\u529b\u3001\u6709\u673a\u4f1a\uff0c\u4f60\u4f1a\u9009\u62e9\u62a5\u590d\u66fe\u7ecf\u5728\u5b66\u6821\u6b3a\u8d1f\u4f60\u7684\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58606083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58606083/answer/158123830", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5b54\u5e86\u52cb\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56474891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56474891/answer/158293083", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5468\u5fd7\u534e\u6559\u6388\u65b0\u63d0\u51fa\u7684 Deep Forest \u6a21\u578b\uff0c\u5b83\u4f1a\u53d6\u4ee3\u5f53\u524d\u706b\u70ed\u7684\u6df1\u5ea6\u5b66\u4e60 DNN \u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19995628", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19995628/answer/158532894", "content": "\n\u600e\u6837\u53ef\u4ee5\u5f53\u8db3\u7403\u7403\u63a2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58309895", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58309895/answer/157832879", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\u7684\u5b59\u8fde\u57ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58721652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58721652/answer/158535764", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 iOS \u7248\u5fae\u4fe1\u516c\u4f17\u5e73\u53f0\u8d5e\u8d4f\u529f\u80fd\u56e0\u82f9\u679c\u76f8\u5173\u653f\u7b56\u88ab\u5173\u95ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47568317", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47568317/answer/112488213", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u7684\u6b63\u80fd\u91cf\u5076\u50cf\u4f1a\u6709\u8c01\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58309895", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58309895/answer/158593574", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\u7684\u5b59\u8fde\u57ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58353560", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58353560/answer/157303402", "content": "\n\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u5267\u4e2d\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u54ea\u4e2a\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37255449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37255449/answer/157311628", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6c99\u7279\u8fd9\u4e48\u6709\u94b1\uff0c\u5374\u65e0\u529b\u6210\u4e3a\u4e16\u754c\u6216\u533a\u57df\u5f3a\u56fd/\u9738\u4e3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58247916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58247916/answer/157955850", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\u7684\u6c99\u745e\u91d1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58424544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58424544/answer/157821305", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u67d0\u81ea\u5a92\u4f53\u7684\u8a00\u8bba\u300c\u5927\u57ce\u5e02\u771f\u6b63\u7684\u793e\u4f1a\u5e95\u5c42\uff0c\u5176\u5b9e\u662f\u90a3\u4e9b5A\u7ea7\u5199\u5b57\u697c\u91cc\u3001\u6bcf\u5929\u4e0a\u73ed\u6253\u5361\u4e2d\u5348\u5403\u76d2\u996d\u7684\uff1f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29635172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29635172/answer/157691314", "content": "\n\u516c\u4f17\u53f7\u6284\u88ad\u53ef\u4ee5\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58353560", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58353560/answer/157554319", "content": "\n\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u5267\u4e2d\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u54ea\u4e2a\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58646279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58646279/answer/157962344", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5171\u9752\u56e2\u4e2d\u592e\u6279\u5224\u5f53\u4ee3\u827a\u672f\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41263158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41263158/answer/158109317", "content": "\n\u5c0f\u5b69\u5b50\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u65e0\u7406\u53d6\u95f9\u7684\u884c\u4e3a\u8574\u542b\u4e86\u6df1\u5c42\u7684\u539f\u56e0\uff1f\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58625634", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58625634/answer/157857923", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5468\u822a\u58f0\u79f0\u4e50\u89c6\u632a\u7528\u6613\u5230 13 \u4ebf\u8d44\u91d1\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\u4f1a\u5e26\u6765\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58338866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58338866/answer/157965870", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\u7684\u533a\u957f\u5b59\u8fde\u57ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58625634", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58625634/answer/157896314", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5468\u822a\u58f0\u79f0\u4e50\u89c6\u632a\u7528\u6613\u5230 13 \u4ebf\u8d44\u91d1\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\u4f1a\u5e26\u6765\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58702566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58702566/answer/158082586", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9 up\u4e3b\u667a\u969c\u5c0f\u70c1\u4e0a\u4f20\u7684\u7325\u4eb5\u513f\u7ae5\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34080790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34080790/answer/156710831", "content": "\n\u300a\u653b\u58f3\u673a\u52a8\u961f\u300b\u4e2d\u300c\u58f3\u300d\u7684\u6b63\u786e\u8bfb\u97f3\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58546356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58546356/answer/158212472", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\u9ad8\u5c0f\u7434\u548c\u7941\u540c\u4f1f\u7684\u611f\u60c5?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57557739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57557739/answer/153479316", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u9ad8\u5229\u8d37\u9ed1\u793e\u4f1a\u4eba\u5458\u5f53\u513f\u5b50\u9762\u51cc\u8fb1\u5176\u6bcd\uff0c\u5176\u4e2d 1 \u4eba\u88ab\u513f\u5b50\u523a\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58645911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58645911/answer/158001161", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u534e\u4e3a\u5b98\u65b9\u5bf9\u95ea\u5b58\u4e8b\u4ef6\u7684\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40208149", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40208149/answer/157727485", "content": "\n\u517b\u82f1\u56fd\u77ed\u6bdb\u732b\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49922975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49922975/answer/156307087", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u9ad8\u5927\u4e0a\uff0c\u4f46\u5728\u5185\u884c\u773c\u91cclow\u5f97\u4e0d\u884c\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58474365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58474365/answer/158295044", "content": "\n\u8fdb\u4e86\u5c0f\u516c\u53f8\u7684\u5e94\u5c4a\u7a0b\u5e8f\u5458\u5982\u4f55\u7ffb\u8eab\u8fdb\u5165\u5927\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58602305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58602305/answer/157816908", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 86 \u7248\u300a\u897f\u6e38\u8bb0\u300b\u7684\u5bfc\u6f14\u6768\u6d01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58501487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58501487/answer/157886628", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a P10 \u4f7f\u7528 UFS2.1\u3001UFS2.0 \u548c EMMC5.1 \u4e09\u79cd\u4e0d\u540c\u89c4\u683c\u7684\u95ea\u5b58\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58517802", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58517802/answer/157577582", "content": "\n\u5728\u6211\u5bb6\u7b51\u5de2\u7684\u9e1f\u653b\u51fb\u6211\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35557137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35557137/answer/158259858", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8881\u817e\u98de\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58338866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58338866/answer/157647997", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\u7684\u533a\u957f\u5b59\u8fde\u57ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20580889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20580889/answer/157944159", "content": "\n\u732a\u54ea\u4e2a\u90e8\u4f4d\u7684\u8089\u6700\u597d\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58550907", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58550907/answer/157474921", "content": "\n\u6211\u6ca1\u6709\u7ed9\u72d7\u6813\u7ef3\u5bfc\u81f4\u4e86\u72d7\u88ab\u8f66\u8f6e\u649e\u6b7b\uff0c\u662f\u6d3b\u8be5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58203691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58203691/answer/157104401", "content": "\n\u8bfb\u4e66\u6210\u7ee9\u597d\u548c\u5bb6\u91cc\u6709\u94b1\uff0c\u54ea\u4e2a\u66f4\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58538406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58538406/answer/157775976", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u91cc\u7684\u54ea\u4e2a\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56864548", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56864548/answer/158282185", "content": "\n\u77e5\u4e4e\uff08\u4e0a\u7684\u5f88\u591a\u8a00\u8bba\u89c2\u70b9\uff09\u8bef\u5bfc\u4eba\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57571799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57571799/answer/157691243", "content": "\n\u732b\u5c5e\u4e8e\u4ec0\u4e48\u9636\u7ea7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20527350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20527350/answer/158125858", "content": "\n\u8001\u7248\u300a\u897f\u6e38\u8bb0\u300b\u5230\u5e95\u597d\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u6280\u672f\u8fdb\u6b65\u4e86\u53cd\u800c\u62cd\u4e0d\u51fa\u7ecf\u5178\u6765\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58625634", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58625634/answer/157817198", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5468\u822a\u58f0\u79f0\u4e50\u89c6\u632a\u7528\u6613\u5230 13 \u4ebf\u8d44\u91d1\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\u4f1a\u5e26\u6765\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58358377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58358377/answer/157103065", "content": "\n\u7814\u7a76\u4e86\u4e00\u8f88\u5b50\u5b66\u95ee\u5374\u53d1\u73b0\u7814\u7a76\u7684\u65b9\u5411\u9519\u4e86\uff0c\u6216\u5f53\u524d\u6d41\u884c\u7684\u7406\u8bba\u9519\u4e86\uff0c\u4f60\u4f1a\u6709\u600e\u6837\u7684\u611f\u60f3\uff1f\u4f60\u4f1a\u600e\u6837\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58745132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58745132/answer/158524821", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8be5\u65b0\u95fb\u4e2d\u6e11\u6c60\u66d9\u733f\u9057\u5740\u7684\u53d1\u73b0\u52a8\u6447\u4e86\u4eba\u7c7b\u8d77\u6e90\u4e8e\u975e\u6d32\u8fd9\u4e00\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58402026", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58402026/answer/157257088", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f57\u6c38\u6d69\u521b\u4e1a\u300c\u5e72\u8d27\u65e5\u8bb0\u300d\u9884\u552e3\u5929\uff0c\u9500\u552e\u989d\u7834200\u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24245141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24245141/answer/157930902", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc3\u7406\u5b66\u5c0f\u6280\u5de7\u53ef\u4ee5\u8fd0\u7528\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58309895", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58309895/answer/158385361", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\u7684\u5b59\u8fde\u57ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43702576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43702576/answer/157921489", "content": "\nPS4 \u4e3b\u673a\u5728\u8bbe\u8ba1\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u91cd\u5927\u7f3a\u9677\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58555806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58555806/answer/157663085", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u8fd8\u6709\u54ea\u4e9b\u672a\u62e5\u6709\u7684\u5730\u8c8c\u666f\u89c2\uff08\u9664\u5ce1\u6e7e\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58457615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58457615/answer/157544865", "content": "\n\u4f60\u5728\u77e5\u4e4e\u4e0a\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5751\u7239\u7684 Live\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28997957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28997957/answer/45909445", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5783\u573e\u5206\u7c7b\u6295\u653e\u5728\u4e2d\u56fd\u8fdb\u884c\u5f97\u4e0d\u5982\u65e5\u672c\u7b49\u56fd\u5bb6\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57852890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57852890/answer/156276081", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58353560", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58353560/answer/157473577", "content": "\n\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u5267\u4e2d\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u54ea\u4e2a\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57466456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57466456/answer/157477707", "content": "\n\u4f60\u548c\u732b\u4e4b\u95f4\u53d1\u751f\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4f60\u5370\u8c61\u6df1\u523b\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58478013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58478013/answer/157754231", "content": "\n\u5982\u4f55\u907f\u514d\u5973\u4eba\u4eba\u5230\u4e2d\u5e74\u88ab\u8001\u516c\u5acc\u5f03\u5bb9\u989c\u5df2\u53bb\u800c\u79bb\u5a5a\uff1f\u6216\u8005\u5373\u4f7f\u4e0d\u79bb\u4e5f\u603b\u662f\u6709\u51fa\u8f68\u503e\u5411\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58338866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58338866/answer/157510249", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\u7684\u533a\u957f\u5b59\u8fde\u57ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58362815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58362815/answer/157825682", "content": "\n\u4e00\u770b\u5230\u9648\u5ca9\u77f3\u5c31\u611f\u89c9\u5f88\u6076\u5fc3\uff0c\u5185\u5728\u7684\u5fc3\u7406\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58003305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58003305/answer/157264489", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5728\u4ed6\u56fd\u5370\u8c61\u91cc\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58424544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58424544/answer/158000212", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u67d0\u81ea\u5a92\u4f53\u7684\u8a00\u8bba\u300c\u5927\u57ce\u5e02\u771f\u6b63\u7684\u793e\u4f1a\u5e95\u5c42\uff0c\u5176\u5b9e\u662f\u90a3\u4e9b5A\u7ea7\u5199\u5b57\u697c\u91cc\u3001\u6bcf\u5929\u4e0a\u73ed\u6253\u5361\u4e2d\u5348\u5403\u76d2\u996d\u7684\uff1f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20418550", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20418550/answer/158090326", "content": "\n\u767d\u5f00\u6c34\u3001\u7eaf\u51c0\u6c34\u3001\u77ff\u6cc9\u6c34\u54ea\u4e2a\u6700\u9002\u5408\u505a\u957f\u671f\u996e\u7528\u6c34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58125025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58125025/answer/156926263", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e2d\u56fd\u5c0f\u4f19\u5728\u5317\u4eac\u5730\u94c1\u529d\u4e00\u767d\u4eba\u4e0d\u8981\u4e0e\u5176\u4e2d\u56fd\u5973\u53cb\u9760\u95e8\u8e72\u5750\u53cd\u906d\u6bb4\u6253\u4e00\u4e8b\uff1f\u6b64\u4e8b\u6709\u4f55\u6700\u65b0\u8fdb\u5c55\uff1f\n"}]